\setcounter{page}{1}

\graphicspath{{image/}}

% \graphicspath{{image/}}

% \thispagestyle{empty}

% \begin{center}

% {\LARGE


% \textbf{ИНФОРМАЦИОННО-ТЕЛЕКОММУНИКАЦИОННЫЕ \\ ТЕХНОЛОГИИ
%   И~МАТЕМАТИЧЕСКОЕ \\
%   МОДЕЛИРОВАНИЕ \\  ВЫСОКОТЕХНОЛОГИЧНЫХ СИСТЕМ}

% \bigskip

% {\large{
% \textbf{Тезисы докладов}

% \textbf{Всероссийской  конференции с международным участием}


% \bigskip


% \textbf{\emph{Москва, РУДН, 22--26 апреля 2015 года}}
% }}
% }

% \bigskip

% \begin{figure}[!h]
%   \centerline{\includegraphics[width=0.65\linewidth]{ordjo}}
% \end{figure}


% % \begin{figure}[h]
% % \centering
% %  [Warning: Image ignored] % Unhandled or unsupported graphics:

% % \end{figure}

% \end{center}

% %\vspace{3\baselineskip}

% %\begin{center}


% %\end{center}



% \vfill

% \begin{center}

% Москва

% Российский университет дружбы народов

% 2015
% \end{center}

% \clearpage

\thispagestyle{empty}

\mbox{}

\vfill

\begin{center}

{\huge

\textbf{ИНФОРМАЦИОННО-} 

\medskip

\textbf{ТЕЛЕКОММУНИКАЦИОННЫЕ}

\medskip

\textbf{ТЕХНОЛОГИИ И МАТЕМАТИЧЕСКОЕ} 

\medskip 

\textbf{МОДЕЛИРОВАНИЕ}

\medskip

\textbf{ВЫСОКОТЕХНОЛОГИЧНЫХ СИСТЕМ}

\bigskip

\bigskip

\bigskip

}

{\LARGE

\textbf{Материалы}

\smallskip

\textbf{Всероссийской  конференции}

\smallskip

\textbf{с международным участием}

\bigskip

\bigskip

\textbf{\emph{Москва, РУДН, 20--24 апреля 2015 года}}

}

\bigskip

\bigskip


% \begin{figure}[h]
% \centering
%  [Warning: Image ignored] % Unhandled or unsupported graphics:

% \end{figure}

\end{center}

%\vspace{3\baselineskip}

%\begin{center}


%\end{center}



\vfill

\begin{center}

Москва

Российский университет дружбы народов

2015
\end{center}

\clearpage

\thispagestyle{empty}

% \setcounter{page}{2}

% \enlargethispage*{4\baselineskip}


% \bigskip

% УДК 004:007 (063)

% ББК \;32.81

% \ \qquad И74

\noindent
\begin{minipage}{0.2\linewidth}
УДК 004:007 (063)

ББК \;32.81

\ \qquad И74
\end{minipage}% \hfill
% \begin{minipage}{0.2\linewidth}
% \includegraphics[width=0.7\linewidth]{rffi}
% \end{minipage}
% \hfill
% \begin{minipage}{0.55\linewidth}
% \emph{Издание осуществлено при финансовой поддержке Российского фонда
% фундаментальных исследований (РФФИ) по проекту \No 15-07-20169 
% }
% \end{minipage}

\smallskip

%\noindent 
% \textbf{Организационный и программный
% комитет}

\textbf{Организаторы конференции:}
{\small{
Российский университет дружбы народов;

Московский технический университет связи и информатики;

Институт проблем управления им. В.\,А.~Трапезникова Российской академии
наук; 

Лаборатория информационных технологий Объединённого
института ядерных исследований.
}}

%Мероприятие осуществлено при финансовой поддержке Российского фонда
% фундаментальных исследований (РФФИ) по проекту \No 15-07-20169 

\smallskip 

{\small{
Мероприятие проводится при финансовой поддержке Российского фонда
фундаментальных исследований, проект № 15-07-20169.  

}}

\smallskip

\textbf{Программный комитет:} 
{\small{
Башарин~Г.\,П., д.т.н., проф., РУДН;
Боголюбов~А.\,Н., д.ф.-м.н., проф., МГУ;
Виницкий~С.\,И., д.ф.-м.н., проф., ЛТФ ОИЯИ;
Вишневский~В.\,М., д.т.н., проф., НПФ «ИНСЕТ»;
Гайдамака~Ю.\,В., к.ф.-м.н., доцент, РУДН;
Гнатич~М.\,М., проф., University P.J. Safarik, Kosice, Словакия;
Гольдштейн~Б.\,С., д.т.н., проф., СПб ГУТ;
Гудкова~И.\,А., к.ф.-м.н., доцент, РУДН;
Дружинина О.\,В., д.ф.-м.н., проф., ВЦ (ФИЦ ИУ РАН);
Ефимушкин В.\,А., к.ф.-м.н., доцент, ОАО «Интеллект Телеком»;
Корень\-ков~В.\,В., д.т.н., проф., ЛИТ ОИЯИ;
Крянев~А.\,В., д.ф.-м.н., проф., НИЯУ «МИФИ»;
Кулябов~Д.\,С., к.ф.-м.н., доцент, РУДН;
Кучерявый~А.\,Е., д.т.н., проф., СПб ГУТ;
Кучерявый~Е.\,А., проф., Tampere University of Technology, Финляндия;
Ланеев~Е.\,Б., д.ф.-м.н., проф., РУДН;
Мартикайнен~O.\,Е., проф., Service Innovation Research Institute, Финляндия;
Наумов~В.\,А., проф., Service Innovation Research Institute, Финляндия;
Осипов~Г.\,С., д.ф.-м.н., проф., ИСА (ФИЦ ИУ РАН);
Пузынин~И.\,В., д.ф.-м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ;
Пшеничников~А.\,П., к.т.н., проф., МТУСИ;
Ромашкова~О.\,Н., д.т.н., проф., МГПУ;
Самуйлов~К.\,Е., д.т.н., проф., РУДН;
Севастьянов~А.\,Л., к.ф.-м.н., доцент, РУДН;
Севастьянов~Л.\,А., д.ф.-м.н., проф., РУДН;
Степанов~С.\,Н., д.т.н., проф., ОАО «Интеллект Телеком»;
Стрельцова~О.\,И., к.ф.-м.н., с.н.с., ЛИТ ОИЯИ;
Толмачев~И.\,Л., к.ф.-м.н., проф., РУДН;
Хачумов~В.\,М., д.т.н., проф., ИСА (ФИЦ ИУ РАН);
Цирулев~А.\,Н., д.ф.-м.н., проф., ТвГУ;
Цитович~И.\,И., д.ф.-м.н., доцент, ИППИ РАН;
Шоргин~С.\,Я., д.ф.-м.н., проф., ИПИ ФИЦ ИУ РАН;
Щетинин~Е.\,Ю., д.ф.-м.н., проф., СТАНКИН.

% Башарин~Г.\,П., д.т.н., проф., РУДН;
% Боголюбов~А.\,Н., д.ф.-м.н., проф., МГУ;
% Виницкий~С.\,И., д.ф.-м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ;
% Вишневский~В.\,М., д.т.н., проф., НПФ «ИНСЕТ»;
% Гольдштейн~Б.\,С., д.т.н., проф., СПб ГУТ;
% Дружинина~О.\,В., д.ф.-м.н., проф., ВЦ РАН;
% Ефимушкин~В.\,А., к.ф.-м.н., доцент, ОАО «Интеллект Телеком»;
% Кореньков~В.\,В., д.т.н., проф., ЛИТ ОИЯИ;
% Краснова~С.\,А., д.т.н., проф., ИПУ РАН;
% Крянев~А.\,В., д.ф.-м.н., проф., НИЯУ «МИФИ»;
% Кучерявый~А.\,Е., д.т.н., проф., СПб ГУТ;
% Кучерявый~Е.\,А., проф., Tampere University of Technology, Финляндия;
% Ланеев~Е.\,Б., д.ф.-м.н., проф., РУДН;
% Мартикайнен~O.\,Е., проф., Service Innovation Research Institute, Финляндия;
% Наумов~В.\,А., проф., Service Innovation Research Institute, Финляндия;
% Осипов~Г.\,С., д.ф.-м.н., проф., ИСА РАН;
% Пузынин~И.\,В., д.ф.-м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ;
% Пшеничников~А.\,П., к.т.н., проф., МТУСИ;
% Ромашкова~О.\,Н., д.т.н., проф., МГПУ;
% Самуйлов~К.\,Е., д.т.н., проф., РУДН;
% Севастьянов~Л.\,А., д.ф.-м.н., проф., РУДН;
% Степанов~С.\,Н., д.т.н., проф., ОАО «Интеллект Телеком»;
% Стрельцова~О.\,И., к.ф.-м.н., с.н.с., ЛИТ ОИЯИ;
% Толмачев~И.\,Л., к.ф.-м.н., проф., РУДН;
% Хачумов~В.\,М., д.т.н., проф., ИСА РАН;
% Цирулев~А.\,Н., д.ф.-м.н., проф., ТвГУ;
% Цитович~И.\,И., д.ф.-м.н., доцент, ИППИ РАН;
% Шоргин~С.\,Я., д.ф.-м.н., проф., ИПИ РАН;
% Щетинин~Е.\,Ю., д.ф.-м.н., проф., СТАНКИН.
}}



\smallskip

\textbf{Оргкомитет:}

{\small{

\noindent \textit{Председатель:} Самуйлов~К.\,Е., д.т.н., профессор, РУДН.

\noindent \textit{Сопредседатели:} Севастьянов~Л.\,А., д.ф.-м.н., проф., РУДН;
Толмачёв~И.\,Л., к.ф.-м.н., профессор, РУДН.


\noindent \textit{Учёный секретарь:} Острикова Д.\,Ю., РУДН 
%Гудкова И.\,А., к.ф.-м.н., РУДН.

\noindent \textit{Члены оргкомитета:} 
Никитина Е.\,В., % Сафир Р.\,Е.,
к.х.н, зам. декана РУДН; 
Гайдамака~Ю.\,В., к.ф.-м.н., доцент, РУДН;
Гудкова~И.\,А., к.ф.-м.н., РУДН; 
Демидова~А.\,В., РУДН; 
Диваков Д.\,В., РУДН; 
Королькова~А.\,В., к.ф.-м.н., РУДН; 
Кулябов Д.\,С., к.ф.-м.н., доцент, РУДН; 
Масловская Н.\,Д., РУДН
Соченков~И.\,В., к.ф.-м.н., РУДН; 
Таланова~М.\,О., РУДН.

\smallskip


\textbf{Секции:}

\noindent \textbf{Теория телетрафика и ее применения }

\noindent \emph{Сопредседатели:} д.т.н., проф. Башарин Г.\,П. (РУДН),
к.т.н., проф. Пшеничников~А.\,П. (МТУСИ), к.ф.-м.н. Гудкова И.\,А. (РУДН). 

\noindent \emph{Секретарь:} Масловская Н.\,Д. (РУДН).

\noindent \textbf{Сети связи следующего поколения: управление, качество,
  архитектура}

\noindent \emph{Сопредседатели:}  д.т.н.,
проф. Самуйлов~К.\,Е. (РУДН), д.т.н., проф. Вишневский~В.\,М. (НПФ),
\\ к.ф.-м.н., доцент Гайдамака~Ю.\,В. (РУДН). 

\noindent \emph{Секретарь:} Таланова~М.\,О. (РУДН)

\noindent \textbf{Прикладные информационные системы }

\noindent \emph{Сопредседатели:} проф. Осипов Г.\,С., ИСА (ФИЦ ИУ РАН),
проф. Толмачев~И.\,Л. (РУДН).

\noindent \emph{Секретарь:} к.ф.-м.н. Соченков~И.\,В. (РУДН).

\noindent \textbf{Высокопроизводительные технологии распределенных вычислений}

\noindent \emph{Сопредседатели:} д.т.н., проф. Кореньков~В.\,В. (ЛИТ ОИЯИ),
к.ф.-м.н., доцент Кулябов~Д.\,С. (РУДН).

\noindent \emph{Секретарь:} к.ф.-м.н. Королькова~А.\,В. (РУДН).

\noindent \textbf{Математическое моделирование }

\noindent \emph{Сопредседатели:}  д.ф.-м.н., проф. Севастьянов~Л.\,А. (РУДН),
 д.ф.-м.н., проф. Крянев~А.\,В. (НИЯУ \\ <<МИФИ>>),  д.ф.-м.н., проф.
 Дружинина~О.\,В., ВЦ (ФИЦ ИУ РАН).

\noindent \emph{Секретари:} Демидова~А.\,В. (РУДН), Диваков Д.\,В.  (РУДН).

}}

% {\small{

% \noindent
% \textit{Председатель:} Самуйлов~К.\,Е., д.т.н., профессор, РУДН.
% \\
% \textit{Сопредседатели:} Мухарлямов Р.\,Г., д.ф.-м.н., профессор,
% РУДН, Севастьянов~Л.\,А., д.ф.-м.н., проф., РУДН, Толмачёв~И.\,Л.,
% к.ф.-м.н., профессор, РУДН.
% \\
% \textit{Учёный секретарь:} Кулябов Д.\,С., к.ф.-м.н, доцент, РУДН.
% \\
% \textit{Секретарь:} Королькова А.\,В., к.ф.-м.н, доцент, РУДН.
% \\
% \textit{Члены оргкомитета:} Сафир Р.\,Е., к.х.н, доцент, РУДН;
% Гайдамака~Ю.\,В., к.ф.-м.н., доцент, РУДН; Гудкова~И.\,А., к.ф.-м.н.,
% РУДН; Хохлов~А.\,А., к.ф.-м.н., доцент, РУДН; Соченков~И.\,В., РУДН;
% Чекмарева~О.\,И., РУДН.}}

% \bigskip

% \textbf{Секции:}

% {\small{
% \noindent
% \textbf{Теория телетрафика и ее применения}
% \\
% \textit{Сопредседатели:} Башарин Г.\,П., д.т.н., проф., РУДН,
% Пшеничников А.\,П., к.т.н, проф., МТУСИ.
% \\
% \textit{Секретарь:} Шибаева Е.\,С., РУДН.
% \\
% \textbf{Сети связи следующего поколения: управление, качество,
%   архитектура}
% \\
% \textit{Сопредседатели:} Самуйлов К.\,Е., д.т.н., проф., РУДН,
% Вишневский В.\,М., д.т.н., проф., НФП «Информационные и сетевые
% технологии», Гайдамака Ю.\,В., к.ф.-м.н., доцент, РУДН.
% \\
% \textit{Секретарь:} Гудкова И.\,А., к.ф.-м.н., ст. преп., РУДН.
% \\
% \textbf{Математическое моделирование}
% \\
% \textit{Сопредседатели:} Дружинина О.\,В., д.ф.-м.н., проф., ВЦ~РАН,
% Севастьянов Л.\,А., д.ф.-м.н., проф., РУДН.
% \\
% \textit{Секретарь:} Хохлов А.\,А., к.ф.-м.н., ст. преп., РУДН.
% \\
% % \textbf{Математические методы в экономике}
% % \\
% % \textit{Сопредседатели:} Крянев А.В., д.ф.-м.н., проф., МИФИ,
% % Севастьянов Л.А., д.ф.-м.н., проф., РУДН
% % \\
% % \textit{Секретарь:} Демидова А.В.
% % \\
% % \textbf{Вычислительная физика}
% % \\
% % \textit{Председатели:} Виницкий С. И., д.ф.м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ, 
% % Севастьянов Л. А., д.ф.м.н., проф., РУДН
% % \\
% % \textit{Секретарь:} Немчанинова Н. А., РУДН
% % \\
% % \textbf{Классическая механика и управление динамикой}
% % \\
% % \textit{Председатель:} Мухарлямов Р.\,Г., д.ф.-м.н., проф., РУДН.
% % \\
% % \textit{Секретарь:} Чекмарева О.\,И., РУДН.
% % \\
% \textbf{Прикладные информационные системы и технологии}
% \\
% \textit{Председатель:}
%   %  Осипов Г. С., д.ф.-м.н., проф., РУДН, Стефанюк В. Л., д.т.н., проф., РУДН
% Толмачев И.\,Л., к.ф.-м.н., проф. РУДН.
% \\
% \textit{Секретарь:} Соченков И.\,В., РУДН.
% % \\
% % \textbf{Информационные системы управления}
% % \\
% % \textit{Председатель:} Толмачёв И. Л., к.ф.-м.н., проф., РУДН
% % \\
% % \textit{Секретарь:} Долина О. Д.

% }

% }

% % \bigskip

{\small{

\smallskip

\noindent
\begin{tabular}{p{0.05\linewidth}p{0.9\linewidth}}
И74 &
\textbf{Информационно-телекоммуникационные технологии и математическое
  моделирование высокотехнологичных систем} : материалы
Всероссийской  конференции с международным участием. Москва,
РУДН, 20--24 апреля 2015 г.~--- Москва~: РУДН,
2015.~--- {\number\numexpr\getpagerefnumber{MyLastPage}+3}~с.~:~ил.
\end{tabular}

%\medskip


\smallskip

\begin{minipage}{0.45\linewidth}
\noindent ISBN 978-5-209-06416-9
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.45\linewidth}
\begin{flushright}
УДК 004:007(063)

ББК 32.81
\end{flushright}
\end{minipage}


\vfill

\noindent \copyright{} Коллектив авторов, 2015 \\
\noindent © Российский университет дружбы народов, Издательство, 2015

}}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../default"
%%% coding: utf-8-unix
%%% End:
